解釋鄭松泰界票益何君堯被懷疑賺十五萬/貓哭老鼠抽周永勤水無恥

何君堯係因為鄭松泰助攻先上到位